一日內睇緊衫既時間，2次俾人以為係sales係咩玩法

有無人試過?

Fake Sales

著到成身u 記就咪鬼行入去喇

你係咪同人一齊睇衫
但係你同佢/佢地睇落格格不入？

sor 2次都唔係u記

自己一個，衫就一定唔係鋪頭既style,但褲就少少似

有無舉中指？
有無掌佢嘴？

你型囉